{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9766&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안선셋펜션"
    },
    "text": "当ペンションはペンションの前に位置する母港海水浴場と隣接しています。 ここは静かな雰囲気と美しいビーチを誇っています。 当ペンションは徒歩で母港海水浴場は3分の距離、母港干潟体験場は5分の距離に位置しています。 また、車で8分の距離に辺山海水浴場もあります。 当ペンションでは、個人用火器の持ち込みとペット同伴入室を厳しく禁止しています。 上記の事項を違反した場合、強制退室措置を取ることができ、払い戻しはできません。 また、お支払いの際、人数追加に応じて現地決済が必要です。 宿泊の際、入室は5:00以降であり、退室は22:00以前までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供していません。 記念イベントの代行や干潟体験も可能です。 バーベキューのための施設は、炭とグリル、または電気グリルをご利用いただけます。 人数によって追加費用があり、一部の客室には個別テラスでのバーベキューも可能です。 調味料や電子レンジ、火器の持ち込みは禁止されています。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 客室内では火災危険物質の使用は禁止され、ゴミはdesignated場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は変更になる場合がありますので、ご注意ください。 オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前に位置する母港海水浴場とはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "母港海水浴場は静かな雰囲気と美しいビーチを誇っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにある母港干潟体験場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "母港干潟体験場は徒歩で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "辺山海水浴場は車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "辺山海水浴場は車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは個人用火器の持ち込みやペット同伴入室はできますか？",
            "answer": "ペンションでは個人用火器の持ち込みとペット同伴入室は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00以降であり、チェックアウトは22:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるサービスには何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が利用できます。また、記念イベントの代行や干潟体験も可能です。ただし、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための施設はありますか？",
            "answer": "バーベキューをするための施設として、炭とグリル、または電気グリルを利用できます。一部の客室には個別テラスでのバーベキューも可能ですが、人数によって追加費用が発生します。調味料や電子レンジ、火器の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数の制限がありますか？",
            "answer": "ペンションには最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用やゴミの処理について何か制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定の場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 517
    }
}